突然咁多分化post, 唔係五毛我一撚定唔信

仲有仇思達個d世界仔係咁搞分化
團結呀屌你老母

隔離高登都出現分化撚